国安部通告：连登论坛将于7月1日午夜零时起无限期关闭。

7一維園見
Facebook ig airdrop

已举报你冒认国安人员！

退錢呀連尼住

樓主pin tits

国安人员唔可以上连登？

覺得聽日會被DDoS加成個維園會封咗

有野讲留返喺人民法官前面，对党同人民交代！

大哥您好,非常支持國家決定

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人講9月6呢！